{
    "0": {
        "label": "Sur quel sujet souhaitez-vous \u00e9changer ?",
        "options": [
            {
                "option": "Bailleurs de fonds et finances",
                "value": "1"
            },
            {
                "option": "Communication, informatique et recherche int\u00e8gre",
                "value": "6"
            },
	    {
                "option": "Administration",
                "value": "7"
            }
        ],
        "parent": ""
    },
     "1": {
        "label": "Pour quel sujet aimeriez-vous obtenir plus d'informations ?",
        "options": [
            {
                "option": "Financements",
                "value": "2"
            },
            {
                "option": "Finances et achats",
                "value": "5"
            }
	    
        ],
        "parent": "0"
    },
    "2": {
        "label": "Pouvez-vous sp\u00e9cifier le type de financement qui vous int\u00e9resse ?",
        "options": [
            {
                "option": "FNS",
                "value": "3"
            },
	    {
                "option": "EU",
                "value": "4"
            },
	    {
                "option": "Mobi.Doc",
                "value": "Contacter VL"
            },
            {
                "option": "Autres fonds tiers",
                "value": "Contacter CA"
            }
        ],
        "parent": "1"
    },
    "3": {
        "label": "Quel type de promotion, soutien, accompagnement requ\u00eates FNS ?",
        "options": [
            {
                "option": "FNS - Carri\u00e8res",
                "value": "Contacter EAM"
            },
            {
                "option": "FNS - Hors Carri\u00e8res",
                "value": "Contacter VL"
            }
        ],
        "parent": "2"
    },
    "4": {
        "label": "Quel type de promotion, soutien, accompagnement requ\u00eates UE ?",
        "options": [
            {
                "option": "Horizon Europe et mesures de transition : projets individuels",
                "value": "Contacter AEDC"
            },
            {
                "option": "Horizon Europe : projets collaboratifs",
                "value": "Contacter AB"
            }
        ],
        "parent": "2"
    },
    "5": {
        "label": "Sur quel aspect pr\u00e9cis des finances ou des achats souhaitez-vous en savoir davantage ?",
        "options": [
            {
                "option": "Reporting financier UE",
                "value": "Contacter EAM"
            },
            {
                "option": "March\u00e9s publics \u00e9quipements et mandats scientifiques",
                "value": "Contacter ZEM"
            },
	    {
                "option": "Validation des co\u00fbts unitaires institutionnels",
                "value": "Contacter ACB"
            }
        ],
        "parent": "1"
    },
    "6": {
        "label": "Sur quel domaine souhaiteriez-vous obtenir davantage d'informations ?",
        "options": [
            {
                "option": "Communication et coordination RSR",
                "value": "Contacter MD"
            },
            {
                "option": "Ethique",
                "value": "Contacter PAD"
            },
	    {
                "option": "Projets et syst\u00e8mes informatiques",
                "value": "Contacter TVL"
            },
	    {
                "option": "Open Access",
                "value": "Contacter MC"
            }
        ],
        "parent": "0"
    },
    "7": {
        "label": "Qui souhaitez-vous contacter pour la partie administration ?",
        "options": [
            {
                "option": "Assistante de direction et charg\u00e9e de projets",
                "value": "Contacter LC"
            },
            {
                "option": "Cheffe de service adjointe",
                "value": "Contacter MC"
            },
	    {
                "option": "Chef de service",
                "value": "Contacter JR"
            }
        ],
        "parent": "0"
    }
}
